紫薇鬥數輪加八字輪迴post

#可以post問一個問題，之後cap圖.
ig覆
acacd.124

問多於一條/問錯問題會直接SKIP

想認真占/仔細占/瘋狂發問/追問可以考慮下課金

要有時辰先會準

爾康同我夾唔夾？

"鬥"